[TG]畫畫交流grp

新grp 有冇畫畫巴絲入黎交流下

識我嘅人，勿相認

隻悟空好靚

多謝先，我唔算畫得靚，純粹鳥山明啲畫，由細畫到大

推

靚呀！

I ain't never seen a girl like that.
Tell me if we take a chance like that.

I'm about to throw away my money, on you.